和你飛接機，set deadline，ATC罷工

禁制令已出
可以喺指定範圍內和你飛

和你飛
建議五大訴求有咁大隻得咁大隻
要旅客一出嚟就見到
要簡單直接
警察暴力都要，但唔好係成個示威嘅唯一焦點
勇武其他地方爬山

Set deadline
如果deadline前得唔到滿意回應
預告下一次罷工
請ATC預告會參與下一次罷工
罷工影響機場運作冇得ban喇掛

大家點睇

推

集思廣益

10

9

8

塞旅客就一定要塞，如果唔係出機場做咩？塞嘅話，留返一個counter出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了，無位比人入了。圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

7

atc 係？

非常同意 要記住三步曲：和理非》死線〉勇武

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

俾我係旅客一樣鬧
因為班機冇取消而你阻住我準時check in
就算check in到都要用我大半日
如果係班機取消就冇計

811 以眼還眼
推到所有卧底、三毛仆街

(戰略post) 10月1日，同你賀國慶

Air traffic control/controller

Push

總之冇阻你

我諗如果趕唔切check in都係會賴你

不合作運動一定會阻到人。
但要引導佢地矛頭指向林鄭，同五大訴求

大佬，班ATC唔一定深黃撐硬嫁。上次得33%支持

佢地係有權利，但經過尋晚肯定會有人轉中立

依家要做係和理非非唔好比鬼轉風向，打旅客打人

所以要好似上次咁
夠多人一齊做
但atc先可以達到大家想做到嘅嘢

可以再試吓
但你得到五大訴求我作為旅客冇直接得益
所以要小心